[馬主朋友] 馬仔心水

R1: 6荷蘭風車

6倍w 好好味

仲有無

好波

波台痴漢 細細個就聽過呢個名

R2: 3滿堂紅，功夫做足
隻9 旅遊多寶要留意下

點睇電子群英

馬場大仆街

雷神

跟R2 心水

指定第4

位置q 3-9有冇得諗

滿堂後睇晨操個樣好似無贏果陣咁靚

跟30蚊

R3: 3嫡愛寶 4四千金 7一馬當先

thx

thanks

R4: 5好富有

gum

4首映 5好富有

4 gunned 10 10
5 gun 50p

4gd

4

4 place 中

巴打又中

有冇心水

6事勝意 重心
6事勝意 + 3馬飛龍 + 8千真萬確

千真萬確同路

輸腳

6號又中！

今場咩tips

呢場有無水

10勝在煌

7場巴打

1+4

勁

平頭 , 位置Q有

平頭

3 + 10金碧旺旺

gunned 10 $20p

8連利之星
呀蘇 要補上了

又中

爸打真心勁

屌 今場又做二奶

郭能以為w左

多謝巴打

多謝巴打，好彩有隻8號幫補下，唔洗輸咁多

下次book mark

睇黎識同隻馬傾計

今晚玩下歐聯

巴打星期日會唔會再出料

樓主有咩心水

鹿島鹿角 半大全大

跟全大

留名

好似幾順 今日出波 希望帶旺各位

Lm

支持波巴

墨城 和波
主和 客和
賭開馬 賭波都偏向買高水

點解買和都禁大信心

0-1...
只要信

1:1

買左2.5 3.5入球細，咪再入

頂住

集氣

Thx bro

跟左客＋1
多謝樓主

得左
多謝樓主

支持 7:30pm等你

等？約左食飯？

有無人跟左客和

跟左🙏

客和幾倍？

咁都比你發現左

食女ok？

11

樓主

已跟

跟$200

跟唔到 諗住買即場 點知係咁角

跟左20蚊

打對台

-2c

搞掂

收錢

希望1:1 食多注

跟親都豬 樓主我對你唔住

今晚仲有冇

痴蛇 原來靜雞雞開左新po

巴打仲有冇

遲左睇

繼續推

樓主仲有無

星期日會唔會出賽馬心水

唔夠$200
買和有無機

買客第一球

入唔切
祝巴打順利戰勝狗會

0:1

杜0:1

勁到
可惜跟唔到

跟唔到

勁ga

仲可唔可以出多場

巴打有冇興趣開telegram，成日miss左

31分見到..買唔切

個個post都見到有人話開 戇鳩鳩 做乜撚

我都係 岩岩先見到 唯有兩點半前再上黎睇下有冇

同意 以後唔會開 想睇就呢到

之前冇買，留名學野

樓主已收錢

搏冷

暫停受注

29分先買完

跟左3x1

多謝巴打 跟唔切第一場 已跟2~4 希望唔會燈到你

杜斯多夫 0 - 2 紐倫堡

Thanks 樓主

跟左五 7 同五 25 2x1
法蘭克福頂到尾就可以 gel 頭

巴打好似好勁，跟左尾三關

仲有無多場 準備all in

我勸你就唔好啦到時人哋唔小心撻Q 到時唔好係到輸打贏要

玩下姐

近排太多呢啲人 提醒下 免得多一單精算師 贏多啲

我all in個本都係幾百姐 其他都係跟痴巴贏番黎

條4串1，頭2關已中

如果條4串1最尾個開和左咁點計？

當1倍咁乘

走盤

3關已中

勁到

中3，1走

留明

無計錯收七千幾 有神快拜

好彩有gun

訓左跟唔到

我都係

跟左 多謝哂巴打

黑仔王留個名先

好撚堅

有料喎巴打 Lm先

期待澳假

lm 200起機

跟左巴打條4X1 買左$100 好開心

可能轉買讓球主客和呢

樓主呢

我記得係距離第一關開波前一分鐘先放上黎，點樣可以係10零秒買到主巴個4串1

真心？

有冇澳假

係喎，原來注項未被接納

好少賭波 留名學野

E個post最好笑唔係經期學家，係笑經期學家班友

仲要個個PO都有人笑佢

等樓主出今晚心水

ready

唔中就等聽日馬仔算

睇好
半膽1:1，2:0

已跟，

痴漢

跟唔切

集氣快入

半大已死

巴打有無心水

西流快入

比多球

快D 1:1

1-1

咁樣頂失

快d 1:1

留名先

gg diu

主隊個種廢

幾十次機會都入唔到

屌
垃圾西流以為自己贏緊係後場搓

追數呀樓主

買番主勝好冇？

和

Lm跟買馬

molamola

小注搏下 今晚不玩了

500蚊買條6x1

Rich

巴打我跟硬你

Gum

第1關已中 跟

Gun

應該斷一關

第2關

邊關？

最後果關都好危

最後應該斷和
今日收手 12點再黎

支持

買左689 3串1
大波

尾場大波凍左九成水

利申：自己都串埋

俾多2粒

快手20分鐘入2粒

兩隊都冇諗住入波

Gg

尾場sad

樓主仲有無水

Gun
Good luck

跟左

半場得3球

宣家幾多角

3個

3角 60分鐘+

角4啦 加油

陸續有黎

睇黎都凍過水

係咁出界

gg 喇應該

5角完

唔緊要，繼續追

輸打贏要 回高登了

痴漢😂仲有地方可以去咩

留個靚名

傷心

等你聽日馬仔

都無人怪你
我真飛支持

加油

留名跟痴漢搵食

等緊你呀巴打

R2: 11凱明神驅 +12威利熱流

補多隻5琪麟穎

Same here
即刻信心大增

買位置？

QQP?

樓主應該連贏及位置Q

爆曬冷

灰，第3場呢咁?

跟樓主跟到最後

1 3 8 🤘🏻

11分秒必爭 賠率上唔抵買
要一隻就選14英才

支持痴漢
不過買唔切

兩點場波讓主ok?

唔ok

點睇喜蓮歡星

R5: 3幸福指數 抵買

WP?

可1w3p
用左黎做膽 玩4連環

跟左p

巴打買邊幾隻
想跟4連環

樓主買咗邊四隻？

Place

4連環無肉食
恭喜有瑩格團隊 隻馬可以光榮退役

都買左200，由2.6 變3.3好和味
射射樓豬

射射樓主

下場買咩？ 佳龍駒同世澤買唔買得過

嘻

無計啦 事前出比人屌 傷心欲絕

邊撚個屌你啊

邊會屌你

唔通pm屌

樓主唔賭馬喇？

等樓主馬仔

痴漢成日比人屌到唔出水

都唔知班撚樣係咪提子

痴漢唔好理佢地啦

你仲有我地

希望步步友跑得返 臨場回到3倍先會買

支持步步友

跑唔番啦步步友

馬王傳說 收工了

痴漢黎左lihkg

壯思飛

就黎歸家了
M板改善左

樓主點睇曼同熱

榮進之光應該都冇

天才

W/p?

屌你呀

將男

Ho ball

第9場點睇

樓主好波

好波 如果爆冷就好

好勁

謝謝樓主

買左2號 再跟左樓主隻8號 中左條q

痴漢你想翻去，就唔好出post 啦

呢隻應該爆
搏冷4重彩/4連環

?買咩

9號做腳

9 6 4 3

尾場有冇心水

等你波心水

辛苦曬巴打

Gun200

跟ed

Sad

巴打仲有冇？

繼續支持

0030有冇心水樓主

樓主有無心水

巴打唔出嗱?

等出水

費倫半主

買左半大

收得

要半主 係咪全主有d困難

半格

阿洛卡 平手盤
保頓 大
屎特加 半大
羅馬 10.5角大

下球薩斯索羅啦 高水

了解

Cashed 贏返幾k

勁呀

半大收哂

維拉利維 似小勝 1:0

買波膽定主勝好？

買左下球主
主勝 小注

2C

聽日去入錢跟痴漢巴先
無記錯七月就開始跟你料

巴打

買左羅馬半勝 點睇

留名第星期三跟料

下體會反醒唔到？

反勝

求反cup

半大點度
次次睇好大都半細全大
買半大買到停賽
依家淨係買全大

高水fatfat 退休了

求水

名額只限一位
幫一位巴打直接代玩馬會
只限玩到星期六，巴打便可取得益/虧
期間由波台痴漢負責投注
如有戶口持有人提取金額 馬上終止
條件：
1. 馬會戶口進行網上投注
2. 戶口金額不得少於$1000

先到先得

仲會唔會係度出水？

me

係咪我最快

會出 照舊得閒上黎分享

係 期間你唔可以登入戶口睇
全權又我負責 贏/輸都有可能
閒錢

戒賭一流

聽日pm你再傾下呀巴打

我指中午左右時間

gun

跟埋你先瞓

神

點睇直接買半場1:0

gun 唔到

巴打，我願意，點聯絡你，輸好多想博下

利申，學生

船已沉

訓左教呀屌

訓左咪好 唔洗豬

0晨點跟

跟唔到咪算lo

神出鬼沒既痴漢

上次去馬主廳見倒有條佬猛咁周圍畀貼士其他馬主，問返原來佢都係馬主黎，不過由頭到尾我都冇彩佢

Me

巴打 可唔可以幫我

利申：一個人撐住成頭家 一份人工三個洗

巴打 可唔可以幫我

利申：一個人撐住成個家族 一份人工10個洗

巴打 可唔可以幫我

利申：一個人撐住成個香港 一份人工700萬個洗

改撚埋樓上啲字添

一跟就燈左
樓主我對你唔住

gun左樓主

有無人掘緊telecoin

我都買左早場半主

咁你唔好玩了 閒錢玩先ok
養家費用黎賭

我呢巴打，真心求幫

留聯絡方法

痴漢巴！高登pm你？

我好似唔記得password 一路用開hkg+

Telegram

希望樓主得閒就放低心水
一 兩場都好

好似有telegram?

會 有緣便能看見

成日訓左冇睇到

支持痴漢呀

巴打 可唔可以幫下我

真係強求唔到
起身睇到只跟到你尾場
搭沉你船sorly

我都想人幫

巴打點睇阿仙奴個場？

半大似有機

讓球客贏如何？水位高d

想問近績係咪左至右咁睇 (最新至最舊）

巴打都係戒賭吧啦

其實我知係最左至右咁睇但又唔肯定

咁樣睇賽積無參考價值
你唔知佢路程係咪一樣
泥 谷 快
場地指數通通唔知

聽日馬仔心水
可wp混合過關 3x7/3x4
R1: 8 想贏就贏
R2: 9 大將風速
R8: 4 睡德福

痴漢巴你係唔係已經聯絡左我？

Ys男子

學到野了

自己上網睇最近練馬師點安排操練 同程同欄同地跑過咩 當時咩檔位 最近呢個欄環境利前置馬定後追馬？騎師鬥心如何？馬房戰績？
如果你淨係睇近績買馬 可能都會撞棍撞到一兩場既
但要玩好馬唔係咁易...

仲有賠率唔記得講 太熱可以唔洗要

阿-0.5/-1 點睇

Agger
不過唔想咁煩你可以down racing touch睇既

支找痴漢繼續出水

聽日勁豐裕點睇

樓主 頭先做緊嘢
我telegram newwavefilm

求加 @LSMLSM

Telegram: chanchifung

上面兩個加乜鳩 浪潮巴同痴漢係之前約左

求加
@jzwai

touchwood 輸錢會唔會步精算師後麈
btw 點睇呢隻馬 往績唔差水位高

其他人唔好比telegram

博冷P

留意番隻馬未跑過咁長途 似試馬居多 未必可靠

決定好小注

巴打們，有無方法睇到一場波成交量？
我只見到球探有，但好似假假地

究竟點解racing touch唔出iphone板

R3 糖黏豆咁冷既

其實上馬會官網睇都唔係咁煩組

田泰安

唔係好差姐

贏多數爆 熱親就死 好難搞既騎師

個人覺得R3實力最高係呢隻 路程又適合

我會要精彩時機
博下冷q

10蚊7x1有冇人一齊玩

頭關應該 臨開賽等佢1.5細回水即買

收到

頭關入球細同一下盤買唔買得過？

其實算正常
同程4次頭馬都係雷神騎
雷神騎就28蚊W
何澤堯騎就170蚊W
既然同場全部都後上馬
揀靚檔位可能比較好
跑短D又易搵位沖

早飛玩玩

8964

第一場 1:0緊

中到就神

我幫你祈禱
中晒派100比我得唔得

即斷😂😂

第二關已斷

睇倍率做人 唔中意買低水

李城你點睇

睇黎我誠心唔夠
又要做奴工

卡迪夫城 對 狼隊 和
費列活特 對 梳士貝利 和
鴨巴甸 對 馬瑟韋爾 半大
富咸 對 洛達咸 半大
奧伊本 對 哥治 全大

樓主有無話邊場最有信心
有兩場對左

第2關 重注位置

痴撚線 一場斬 其它全部叫糊

不安

有三條7x1都淨係斷南特果關 我屌

過左第一關😎

巴打好波

頭關已過

2場 4 8 6 1

輸晒

R3: 6 7快買

......

巴打今日加油

今日唔係好順 尾場睡德福買少少算

車仔個場點睇 客勝冷左0.2倍係咪姐係代表車仔一定收皮

邊有一定
有就好

冇球隊可以連勝咁多場

冇咩*

咁好分仲唔買客

樓主今晚有冇心水波？

巴打尾場靠你睡德福了

巴打有冇得追番

巴打 今晚尼斯點睇 客w穩唔穩？
聯賽就放心 唔知盃賽鬥心如何

正評留名

諾定咸主勝
卡數半大
聖日耳門全細
巴打點睇

今晚荷華高斯

無盤買

讓球主客和買唔買得過

係咪比紅牌搞死左

聽日

今日

R2:2+10

豬了

R3: 1活力歡騰 1w3p

Gun到破產

已破產

一 唔出先早

後面有冇 我係fans

樓主 勁

痴漢巴第８場買咩

夠鐘番去你果邊出波啦

今日有野忙 夜少少會係到

車仔半大

仲等緊

競賽會平手盤

巴打仲有冇買到

今晚出山

返嚟啦

齊齊搵馬會出糧

求打救

Waiting

1點15會買葡超

跟

費倫斯 +0.5/+1

1:0

2:0

又係我跟左

聽日玩馬

聽日見

聽日馬仔就靠你啦

差兩關 今晚馬仔拎返

馬

痴漢巴玩波勁好多

等打救

想跟都無錢跟。結餘$8.0

早晨樓主 等你海外馬心水

今日點睇

大宮松鼠 對 川崎前鋒 9.5角大重注了1.72

試跟

跟唔切…

有邊隻app有即時角球比數

中

唉，跟唔切………

Thanks 痴漢巴打

咁突然點跟

高維拿 第一隊入球
波圖 對 費倫斯 半場大
洛達咸[0]

Goal!!!!

無allin 對唔住

請問洛達威果場有冇信心？

我簡左3串1希望全中

可以咁樣mix咩？

有咩問題